[Switch/\3DS討論區]|DonkeyKong|海賊無雙|E3 Plan|失落的龍絆|(86)

Donkey Kong Country Tropical Freeze 現已推出

Bonus Video: 分晰Tropical Freeze備受好評嘅關卡設計

-------------------------

Nintendo@ E3 2018

-------------------------

Nintendo x Cygames Smartphone新作 「Dragalia Lost | 失落的龍絆」
對應中文 現正接受事前登錄

-------------------------

本post自二月起因不明原因遭受惡意負評
另外會員尊機重道()不時以盲反言論洗版,
影響正常討論

請善用「(完全)封鎖會員」功能。

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
4月20日 Nintendo Labo
4月24日 South Park: The Fractured But Whole
4月26日 SDガンダム ジージェネレーション ジェネシス for Nintendo Switch
4月26日 NARUTO-ナルト- 疾風伝 ナルティメットストームトリロジー for Nintendo Switch
4月26日 Cube Creator X
5月4日 Donkey Kong Country: Tropical Freeze [日/英文]
5月11日 ONE PIECE 海賊無雙3 豪華版 [中文]

3DS:
4月26日 The Dead Heat Breakers
6月8日 Sushi Striker: The Way of Sushido
7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker

Amiibo:

iOS/Android:
11月22日 動物之森: Pocket Camp 免費 [日/英文] 免費
2018夏 Dragalia Lost | 失落的龍絆 [中/日文] 免費

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面會定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車/炸彈人/ARMS/Splatoon2等網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 電量顯示有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%? 叉到XX%之後唔識再上?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 無解

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有中文/英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

任天堂平台遊戲發售表(更新至5月4日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打

2018年 春:
Switch 4月12日 The Snack World
Switch 4月12日 Don't Starve: Nintendo Switch Edition [eShop]
Switch 4月13日 Football Manager Touch 2018 [eShop]
Switch 4月19日 Neo Atlas 1469
Switch 4月19日 Portal Knights
Switch 4月19日 Wild Guns Reloaded | 荒野之槍: 重裝上陣 [中文]
Switch 4月20日 Galaxy on Fire | 浴火銀河 [eShop]
Switch 4月20日 Nintendo Labo -VARIETY KIT-
Switch 4月20日 Nintendo Labo -ROBOT KIT-
Switch 4月24日 Sky Rogue [eShop] [中文]
Switch 4月24日 South Park: The Fractured But Whole
3DS 4月25日 Sanrio Picross | サンリオキャラクターズピクロス [日eShop]
Switch 4月26日 SDガンダム ジージェネレーション ジェネシス for Nintendo Switch
Switch 4月26日 NARUTO-ナルト- 疾風伝 ナルティメットストームトリロジー for Nintendo Switch
Switch 4月26日 KORG Gadget for Nintendo Switch (音樂編寫程式) [eShop]
Switch 4月26日 Cube Creator X
3DS 4月26日 The Dead Heat Breakers
Switch 5月4日 Donkey Kong Country: Tropical Freeze
Switch 5月8日 Raging Justice | 怒火判官 [eShop] [中文]
Switch 5月10日 Immortal Redneck | 不朽凡人 [eShop] [中文]
Switch 5月11日 ONE PIECE 海賊無雙3 豪華版 [中文]
Switch 5月15日 Battle Chasers: Nightwar | 追逐戰:夜戰 [中文]
Switch 5月15日 Wizard of Legend | 巫師傳說 [eShop] [中文]
Switch 5月17日 Yonder: The Cloud Catcher | 在遠方追雲者編年史 [eShop] / 6月12日 實體版
Switch 5月18日 Little Nightmares Complete Edition
Switch 5月22日 Tennis World Tour 網球世界巡迴賽
Switch 5月22日 Runner 3 [eShop]
Switch 5月24日 洛克人 Legacy Collection 1 + 2
Switch 5月24日 Rabi-Ribi [中文]
Switch 5月29日 斑鳩 IKARUGA [eShop]
Switch 5月29日 Fallen Legion: Rise to Glory | 墮落軍團: 榮耀崛起 [中文]
Switch 5月29日 Yoku's Island Express [中文]
Switch 5月29日 Street Fighter 街霸 30th Anniversary Collection [中文]
Switch 5月29日 DLC FIFA 18 世界盃免費更新
Switch 5月31日 BlazBlue: Cross Tag Battle [中文]
Switch 5月31日 嘘つき姫と盲目王子
Switch 5月 ICEY [eShop] [中文]

2018年夏:
Switch 6月7日 Gal Gun 2 | 少女☆射擊2 [中文]
3DS 6月8日 Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch 6月8日 Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch 6月14日 God Wars 日本神話大戰
Switch 6月15日 LEGO® The Incredibles | 樂高 超人特工隊 [中文]
Switch 6月19日 MUSYNC | 同步音律喵賽克 [中文]
Switch 6月21日 Nekopara Vol. 1 [中文]
Switch 6月22日 瑪利歐網球Aces [中文]
Switch 6月26日 Hunting Simulator [eShop]
Switch 6月26日 LUMINES REMASTERED [eShop]
Switch 6月28日 不思議的幻想鄉 Tod Reloaded [中文]
Switch 6月28日 伊蘇 8 丹娜的隕涕日
Switch 6月28日 死印
Switch 6月29日 Wolfenstein II: The New Colossus | 德軍總部2: 新巨像
Switch 7月10日 Crash Bandicoot N. Sane Trilogy | 古惑狼大進擊三部曲
Switch 7月12日 Shining Resonance | 光明之響 龍奏回音 [中文]
Switch 7月13日 OCTOPATH TRAVELER | 八方旅人
3DS 7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker | 前進! 奇諾比奧隊長
Switch 7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker | 前進! 奇諾比奧隊長
Switch 7月17日 Sonic Mania PLUS | 音速小子 狂熱 PLUS
Switch 7月17日 Adventure Time: Pirates of the Enchiridion
Switch 7月19日 Closed Nightmare
Switch 7月24日 The Banner Saga 3
Switch 7月26日 魔界戰記 Refine
Switch 7月26日 洛克人X Legacy Collection 1 + 2
Switch 7月26日 寒蟬鳴泣之時~奉
Switch 7月26日 大圖書館的牧羊人 Library Party
3DS 8月2日 Made in Wario : Gorgeous
3DS 8月2日 世界樹之迷宮X
Switch 8月2日 SaGa Scarlet Grace | SaGa 緋紅恩典 緋色的野望
Switch 8月2日 Pro Baseball Famista Evolution | 職業家庭棒球 EVOLUTION
Switch 8月24日 Little Dragons Cafe
Switch 8月 企鵝戰爭 Penguin Wars
Switch 9月7日 SNK HEROINES ~Tag Team Frenzy~
Switch 9月27日 勇者ネプテューヌ | 勇者戰機少女 [中文]
Switch 9月 V-Rally 4
Switch DARK SOULS™: Remastered [中文]
Amiibo DARK SOULS - Solaire of Astora Amiibo
Switch 大神 絕景版
Switch 太鼔之達人Nintendo Switch Ver.
Switch DLC Splatoon2 OCTO Expansion 1800Yen
Switch 閃電十一人 戰神的天秤
Switch ワールドエンド・シンドローム
Switch 妖怪手錶 4
Switch Blade Strangers
Switch 東方天空競技場: 幻想鄉空戰姬
iOS/Android Dragalis Lost | 失落的龍絆 [中/日文]

2018年 秋:
Switch Ark: Survival Evolved
Switch 戰場女武神 1 for Nintendo Switch [eShop]
Switch 戰場女武神 4 [中文]
Switch Labyrinth of Refrain: Coven of Dusk | 魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團

2018年:
3DS Persona Q2
3DS 路易吉洋樓1
Switch 火焰之紋章新作
Switch Morphies Law
Switch Arena of Valor (王者榮耀/傳說對決)
Switch ANONYMOUS;CODE
Switch 耀西島新作
Switch Starlink: Battle for Atlas
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch 洛克人11
Switch 美麗新世界/美妙世界 -Final REMIX-
Switch My Time at Portia [eShop]
Switch Dead Cells
Switch Steins;Gate Elite 7800YEN
Switch Bloodstained: Ritual of the Night
Switch 任天堂明星大亂鬥 [中文]
Switch Undertale
Switch Dragon Quest Builder 2
Switch Wizard's Symphony
Switch Firewatch
Switch 僕のヒーローアカデミア One's Justice
Switch Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch Wargroove [eShop]
Switch Guilty Gear XX Accent Core Plus R

2019年:
3DS Mario&Luigi RPG 3 DX
Switch For The King

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch PEACH BALL 閃亂神樂 [eShop限定]
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Hollow Knight
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch Tales of 系列
Switch Pokemon RPG作品
iOS/Android Mario Kart Tour [2018財政年度完結前出]
Switch 索斯機械獸 新作
Switch RollerCoaster Tycoon
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch 舞華蒼魔鏡

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

連登post(85)

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch會員服務2018年9月開始收費

服務內容:
1. 網絡對戰, 直至2018年9月服務正式開始前用家可免費使用此功能
2. 使用網絡對戰開房/配對及語音通話App, 其測試版已開放下載
3. 可以遊玩追加網絡功能的"任天堂經典遊戲", 遊戲數目會不斷增加, 首批已知遊戲包括 「Super Mario Bros. 3」, 「Balloon Fight」, 「Dr. Mario」
4. eShop 遊戲優惠
5. 其他功能尚待公佈

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

3DS Q&A:

WiiU Q&A:

成日唔記得

DS1 remastered switch版幾時出?

留定名先

流名

2018夏

Crazy Justice™ - Nintendo Switch - Xbox One Cross-Play Footage

東方幻想紀行
東方紅舞闘V
東方スカイアリーナ
不思議の幻想郷TOD -RELOADED-
不思議の幻想郷シリーズ最新作(仮)
舞華蒼魔鏡

ns係咪要成為東方廚專用機

跨平台啫

LM

Lm

其實wii u上面嗰兩隻zelda重製版同埋啲mario game大唔大機會移植過嚟switch度？
見到覺得好吸引糾結緊買唔買部wii u好 又可以玩返wii啲game

以老任性格都一定會reamke 或 remaster番上部機作品。

其實switch比起前幾代主機已經移植得快左。

1年多都已經3隻

一直是一個人

無聊

我就想玩天空劍啫
黎緊會出嘅 game 我淨係得大神有興趣
依兩隻我都未玩過

WiiU game應該真係要靠remake，但GC同Wii game想佢平平地出VC

Wii game 就咁 VC 有啲難度
要搵方法模擬個 IR pointer，可能係用 gyroscope 加一個 reset 制置中，但係咁會有啲唔方便

Using a Joy-Con in this way first requires you to lay it down on a flat surface. Pressing the Plus button allows you to reorient its aim on the center of the screen during gameplay.

但係如果隻 game 本身都有用到 gyroscope 嘅話，係咁 fing 下 fing 下好易會 drift

直接支援返Wiimote

lm

春

留名

原作機限定幾有挑戰性
最失敗我都係覺得好多BGM都冇

屌你老母隻海賊無雙都打落標題做sell point

wiiu根本係垃圾，叫好過Virtual Boy少少咁解

係咪堅架

No

switch太鼓官方logo係咁, 所以你果2幅圖係假

啲人係唔係無聊到咁

pokemon公布新gen都有假御三家啦

想問下依家買snack world 仲會唔會有個把劍送呀？

Reminder:
『Miitomo』結束營運時間 : 2018年5月9日 16:00（日本時間）
『Nintendo Switch Online』服務內容五月初透過網頁更新公開

E3啊

最慘係對joycon好撚靚

睇左本botw h漫幾正

Miitomo收皮

有無薩爾達比gannon 玩弄

依個 post 有小學雞朋友睇架，點可以講依啲嘢架

請問這裡有沒有管理員？

Seed呢

透過 Google 搜尋圖片

唉.....任豚 .....
正宗爛泥扶唔上壁

痴線, 入黎見到H漫

.
;
;
;
我搵唔到有人魚

冇驚玩到要睇h漫

呢句真

米法呢
仲有加濃都無

這是不對的.jpg

成班肥宅

已射thx

Labo個琴畀我想像要整得耐，同埋個聲唔夠大

[任天堂HP]「『ゼルダの伝説』シリーズのレベルデザイナー」（プロジェクト採用、京都勤務）および「プランナー」（キャリア採用、京都勤務）の募集を開始しました。

h漫討論區

慢左添 不過 新出

出光焰黏土人未

我覺得係手機驚lo

・皆さんは据え置きゲーム機に背面にある「シールが取り除かれた場合、保証が無効になる」という小さなシールがあることに気がついているだろう

・アメリカの連邦取引委員会(FTC)によると、このシールは違法だという

・FTCは4月9日、ソニー、マイクロソフト、任天堂、ヒュンダイ、HTC、ASUSに向けて警告書を送った

・FTCの声明によると、「このような記述のシールは消費者製品の保証を規定するMagnuson‐Moss Warranty Act （マグナソン・モス法）によって禁止されている」と主張

・保証規定を変更するために各社に30日間の猶予を与え、「法的措置をもたらす可能性もある」としている

・FTCの主張に各企業がどのように対応しているかについてのコメントはまだないが、近いうちにポリシーが変更される可能性がある

我想要figma多啲

光 焰嘅話

FTC係乜黎?

Federal Trade Commission

隻battle chaser咁好賣

周圍都無貨

大家點解決夏天用dock玩部機熱既問題?

冇，上年呢個時候都係普通咁玩，熱係正常

岩岩終於買左splatoon 2 既dlc。發現 而家兌既coins 比開初高好多。

之前3月兌過一兩次得12 - 16個。而家最少都6x個。好彩之前無乜點兌，一次過兌哂d coins 。

扣左3百幾yen。埋單變相82折

我用迷你風扇插住USB吹住部機

Ps4 pro都煎蛋
唯有攞風扇吹住

想問下如果本身係日帳 轉去其他區買game 再轉番日帳
本身日帳d coin 會唔會冇左?

Same 但唔係用dock個usb
驚佢扯電會仲熱

如果唔係啲coin就過期應該留coin買其他only on eshop
日亞雖然九折，但一樣有coin收返

買2手game人地拎左coin再插自己部機都仲有得拎?

係冷氣房玩咪得囉on9

DLC還DLC

唔會 日帳coin都會keep住 但亦都只可以係日帳用

E3有牧物我貼along既打格樣出黎

E3有動森我貼along真樣同電話出黎

兩樣都無我貼你個樣同電話出黎

ok

花生

痴撚線

想問隻海賊無雙中文版有冇得係eshop到買?

本体内のセーブデータをインターネット経由でお預かりします。万一の故障時にもデータの消失を防ぐことができます。（一部ソフトを除く）

Cloud save

Balloon Fight
Ice Climber

「スプラトゥーン2」「ARMS」「マリオカート８デラックス」など、Nintendo Switch用ソフトでオンラインプレイを行うには、加入が必要です（一部のソフトを除く）。
Online play似乎唔係硬性要其他三廠一齊paid to use

Individual memberships can only be used by the Nintendo Account holder who purchased the membership.

Family plan

正常

可唔可以整個坦克大戰黎玩玩

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

一部除外應該講緊DQX/PSO嗰啲MMORPG

5都應該係垃圾

咁又未必，indie game比個九折黎都爽

可能係好似3DS 儲PUZZLE 咁既活動，完成後可以得到WALLPAPER

日, 美, 歐 都三個AC

唔知可唔可以跨區跨機做family

我唔相信老任會咁好死

唔知幾時會推SNES game, NES唔啱玩啊

想問下個backup save個part有冇話可以將某隻game既save係2個ac到transfer？
我zelda個save唔係我常玩個個ac到

一切都未知
但應該多數唔得啦

NES game Online型式包括: Co-Op 協力, 對戰, 輪流控制, 即時串流朋友遊戲畫面

可以online都幾好

熱血進行曲online 4條友玩

歐版冇話有cloud save, family plan同埋冇20隻game ...

未更新姐

冇msg功能?

家庭plan真心抵

係喎

未更新，之前個頁面黎

正wo

紅白GAME
人地隔離都拎隻Bloodborne出黎啦

咁人地268,我地先168(當7算),仲要可以兩人價錢8人共享

反而有超任我會收貨

樂觀睇，我覺得係逐隻改緊跟個新系統，出完紅白就到超任之後N64
GC同Wii應該出返VC

正路係咁諗
超任好多經典想玩返

我想佢直接平賣GBA game

Alone BB有冇留意開呢個E3 Leak?

除左online公佈日期外全部都唔中

每人$40抵屌
不過出面有Post話Switch好唔掂,
其實老任唔掂都吹左廿年,
點解仲未執 ?

俾佢釣咗

得果幾百億現金,起唔到條港豬澳

至少要整隻MARIO PARTY ONLINE

wii game都唔夠1G,要加唔難

唔好出咁快啦,打唔切啦

d game媒唔係講無game玩咩 ?

唔駛番工,出街咩
每日都未必掂到1粒鐘呀

呢隻竟然中文?

4444yen

正喎
Cloud save
有得玩元祖驚

唔掂係玩家姐，買部機返黎冇game買
紙皮game都成班傻西買啦

買部次世代主機冇乜次世代遊戲出要玩返舊game

咪係，n64都話啦
玩紅白機班老野都唔知死曬未

陳年舊game免費下載就差唔多

扮乜撚野多game 玩姐

online幾開始收費?
屌你老母microsoft由XBOX開始搞到sony同埋老任都學人收費

9月

又唔係貴，兩餐飯都冇左

一餐呀

等睇 pkm 唔俾 cloud save

會唔會有機會有返以前gba既game係nitendo online果到玩

正

一個月$14咋
你搵到7個人family plan一個月$5都唔洗

有無人買左g gen，咩價位？
無PS4 值唔值買

中唔中意uc機

一般
唔算太好
不過都鍾意xbone個堆

好似無叉骨

辣殺 得啲遠古驚送

屌咁唔買了
連v2，f91個0的都無
得堆外傳機

Spirit都叫好齊機，都食得落
呢隻乜都無

以為你講Xboxone

無雙大蛇3登陸switch

闇榮同老任fd左嘛

Preview

幾時正式有發佈

應該要600舊水再加課金

5月10日有續佈

希望大蛇保持到水準

170個參戰角色

光榮做乜

真38蝕得多
要賺番奶粉錢

希望唔好再玩啲19 open world

神宮寺三郎登陸switch,8月9日發售

睇到真三8個銷量應該蝕到入肉

今時今日，最識CAP水既一定係PS4 & NS 雙平台

以暗榮最近表現
都唔知大蛇會變成點

三國陣營用7人設

暗榮係三廠入面算最早支持NS
比左火紋無雙你，巨人又分埋

仲有信長三國志鍊金術士
全部都有中文

火紋無雙有肉食,埋單分分鐘多過真三8
真三8一獨佔就慘死,雖然唔怪得人

三8送都唔玩

真三八真係KOEI自己ON9 俾左大陸TEAM 做(傳聞)

好撚過隻低b卡比

三7人設+有Switch份
應該用返舊Engine做
如果係三8 Switch應該推唔到

自己部廢機冇game出笑對家d伏game
玩紙皮啦

真係無撚用

Fire Emblem Warriors has passed one million shipments worldwide.

Dynasty Warriors 9 shipped 730,000 copies worldwide

雖然叉骨都係UC機
但可惜今集只係去到U.C.0105
咁唔建議你買喇
因為今集內容太集中喺0079同佢D外傳度

switch 隻dark soul痾得出未？

話說有無tr-6 inle

好過隻紙皮，創你老母個意咩
無可否認，日本 Nintendo LABO 是幾年來難得一見的創意產品，在各大傳媒的試玩報告中，大多都有讚無彈。不過在日本，一向是銷量保證的任天堂，LABO 卻叫好不叫座，首周只賣出出貨量的 30％。商戶除了積壓存貨外，包裝體積龐大的 LABO 對於倉庫構成壓力，為圖出貨，店東會否很快就來大特價呢？

玩紅白機個班人都唔知死曬未

Virtual Console is not coming to the Switch, Nintendo says

正式棄用VC個名

唔係上面個rumor中呀?

佢講過啲咩?

#197

我開始覺得佢準,因為真係太冇料到

有

幾好玩，佢知你地會先玩UNICORN，買部獨角獸先
佢好多關都迫你用要用當關派俾你嗰部去打，冇得無雙

有，係PS4嗰時係DLC嚟
SWITCH一開始就有齊，有得買，但個價係一開始買唔起

有無得開發出黎，我自己鐘意一步步咁開發多過直接買

巨人可能仲好搵過真38

有，由吉姆cutom上去黑吉姆，再上就有TR系列

老任點收錢都好
我都係想要個類似PS4 party既功能

再唔係買TR果隻力奇戴亞斯升上去
TR機最平呢隻

捉機再升先係王道

想問隻海賊無雙中文版有冇得係eshop買？

無

宜家同fd傾住玩都係用手機傾

我想大大個moon玩火紅葉綠呀

要諗辦法解決switch同埋ps4都煎蛋呢個問題

好似美服有中文

check下先 THX巴打

Direct形式, 直播限定, 無conference

有話關你地事咩

畫大餅嘅時間又到了
繼續十年磨一劍

先磨返10年FF7re 第一章

我期待緊NS退役前出唔出到DQ11
完全唔想玩想睇佢出唔出到

應該係時侯出avengers預告

SE 就算吧啦

SE專心玩手遊好過啦

Nier for switch

隻night war淨得蝗體中文

勁

life is strange before the storm

又係殘體字

玩返英文

有the world ends with you喎

大家覺火影4有冇機會以DLC形式出現係SWITCH到
諗緊入隻合集STRONG HOLD
利申FANS

好想玩呢隻

應該唔會啦
佢出得1-3，應該係因為switch推唔到4？
如果唔係應該出咗4先

唔會推唔到4

4根本垃圾黎，唔玩都唔太可惜

Switch得一至三係因為 依隻三合一其他平台(PS4) 出過
依家只不過係將三部曲依個作品port去Switch

咁1-4都有出過四合一啦
不過4可能係獨佔合約未完？

薄櫻鬼真改風華傳登陸switch,9月6日發售

idea factory終於有冷飯登陸switch

鬼掩眼出錯post

四合一好似係台版將1-3同4 pack埋賣所以叫四合一

原來今日一連公佈4隻乙女向冷飯出登陸SWITCH

長假後第一個星期開始公佈秋季GAME。
果然後知後覺要接近年尾先開始登陸switch

我想佢出3DS個類橫向動作GAME
用手提MODE玩應該唔錯

好想玩2d橫向兵蜂
不過間野已經無咗

終極ff
switch大蛇3有zelda/火紋

如果switch版同PS4版都有各自既IP人物，咁真係會有人買晒兩個版本

ps4有撚第一方作品無雙咩
一係R拳四郎同路飛返黎囉

6月會去大阪
有冇啲咩係喺日本買到香港買唔到
我淨係知有好多Pokemon公仔
求咁多位巴打話我知，尤其啱小朋友嘅

2唔算難
1仲難

我上年同你同一樣諗法去日本
結果發覺好多野香港都有(野食)
諗住睇下日本U記會唔會平D,但最尾都差唔多
所以我成日覺得你唔係要D咩名勝特色野既話基本上唔使特登買

其實自從759出現後，香港係多左好多日本野進口。

我十年前去東京真係會掃杯麵同卡樂B，近年再去已發覺好多都係香港有得賣了。反而佢d Lawson甜品值得試。

唔係嗰啲
我講緊關於pkmon, switch, 3ds 嘅野
都多謝你，我對嗰邊有冇唔同款嘅衫都有啲好奇，照咁睇應該冇乜

其實大部分有錢香港都買到，係貴幾多咁解
係有d冷門周邊香港難搵d

我下個月都去東京，我都諗緊會有d咩acg野值得買

任豚冇驚玩到要去旅行

Amiibo

去日本都係睇下D新GAME香港有無炒,有炒就係日本買算

是咪平啲

有啲咩係嗰邊平啲
都plan 緊去旅行

r紙皮game好d，比對家知道switch d game幾撚垃圾

一路好走

玩紙皮啦

洗撚買咩，switch 冇game玩都係咁過啦

請看首頁注意事項

無双orochi係咪第一隻同步發行嘅新game？

巨人2都早過佢

完全封鎖，唔知你話邊個

鍊金工房？

唔講kt既話lost sphear 應該係第一隻？

齊 + 有時佢特價

見到全新3DS XL 賣緊999

new?

New 係日系百貨公司
唔係零售業

啱啱行黃金竟然見到有個女仔拎住部NDSL喺度玩

我估都係啲公仔平

但XL

掃一堆狂嘟Zelda 肉

一直是一個人巴打
sp2 post要召喚你

參賽者介紹

做乜叫我條仔

MK Leo

Switch 53,113
PS4 25,064
PS4 Pro 9,930
New2DS LL 6,545
Vita 5,502
New3DS LL 3,509
2DS 731
Xbox One 161
Xbox One X 27

日本每週銷量 (集計期間：2018年4月30日～5月6日) 紅字為本週新作

1 NSW ドンキーコング トロピカルフリーズ 18/05/03 88,421 88,421
2 PS4 実況パワフルプロ野球2018 18/04/26 39,430 164,260
3 NSW Nintendo Labo Toy-Con 01：Variety Kit 18/04/20 32,244 148,568
4 NSW 星のカービィ スターアライズ 18/03/16 31,377 482,816
5 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 29,850 2,297,437
6 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 23,983 1,521,818
7 PS4 ゴッド・オブ・ウォー（同梱版含む） 18/04/20 16,497 92,105
8 PSV 実況パワフルプロ野球2018 18/04/26 15,867 74,303
9 NSW スナックワールド トレジャラーズ ゴールド 18/04/12 12,654 74,638
10 NSW スーパーマリオ オデッセイ（同梱版含む） 17/10/27 11,873 1,716,639
11 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 11,151 980,427
12 NSW Nintendo Labo Toy-Con 02：Robot Kit 18/04/20 6,694 41,003
13 3DS ポケットモンスター ウルトラサン／ウルトラムーン 17/11/17 6,506 1,628,863
14 NSW 1-2-Switch 17/03/03 5,551 441,682
15 PS4 ファー クライ 5 18/03/29 4,400 131,788
16 NSW ARMS 17/06/16 4,366 403,404
17 NSW ポッ拳 POKKEN TOURNAMENT DX 17/09/22 4,264 259,693
18 PS4 Bravo Team（同梱版含む） 18/04/26 4,240 9,220
19 NSW SDガンダム Gジェネレーション ジェネシス for Nintendo Switch 18/04/26 4,192 16,168
20 3DS とびだせ どうぶつの森 amiibo＋ 16/11/23 3,991 405,306

Switch | Donkey Kong Country: Tropical Freeze 首週:88,421
WiiU | Donkey Kong Country: Tropical Freeze 首週:35,717 總銷量:128,530

sp2又多左

NSW Splatoon2 29,850 2,297,437
WiiU Splatoon 144,818 1,532,079

NSW マリオカート8 デラックス 23,983 1,521,818
WiiU マリオカート8 325,892 1,187,570

NSW ポッ拳 POKKEN TOURNAMENT DX 4,264 259,693
WiiU ポッ拳 POKKEN TOURNAMENT 69,675 136,478

Labo 1

我見好多媒體唱衰LABO 1 o架，話咩達預期3成，霸住佢地o既倉位o架

但係第3個星期仲賣到3萬2隻，係唔係即係佢high大咗入得太多，唔係賣得差

BoTW應該係繼時之笛之後第2隻日本本土過百萬嘅家用Game

Labo 01應該無沒問題,1個月多D應該消化得晒

上面係講Zelda系列

BotW計埋wiiu 同digital 應該過左n64版

robot kits同預計一樣，冇乜變化下相對會少人買

我都未得閒去買，好驚冇貨

唔知wow左未

PS4都有

熱血硬派

係

呢隻有D性趣,簡簡單單拎嚟做PARTY GAME一流

可惜得LOCAL無ONLINE對戰

呢部係最成功遊戲機，唔通玩switch 咩，都冇game玩

任豚就係呢d衰樣

死索狗收聲啦

推

@NintendoAmerica
Enjoy longer play sessions with a new adjustable charging stand for #NintendoSwitch, available on July 13!

希望小売価格：1,680円＋税 / 20USD

Splatfest

呃錢

出個mini dock 好過啦辣殺

齋叉電冇hdmi

SNKは、NEOGEOの人気タイトル40作品を収録したゲーム機「NEOGEO mini」を正式に発表し、そのデザインをお披露目しました。なお、発売時期や収録タイトルなどの詳細は今後発表されます。

ゲーム機本体に3.5インチの液晶ディスプレイを搭載。

HDMI端子を搭載しており、TVに出力可能。ほかヘッドホン端子と外部コントローラー端子×2を搭載。

手のひらに乗るコンパクトサイズで、外観デザインは日本版（日本とアジア地域で販売）と海外版（欧米、その他地域で販売）の2種類。

日本版は1990年代に登場したNEOGEOのアーケード筐体をモチーフに、青・白・赤の配色でデザイン。海外版は黒・白・青を貴重にしたデザイン。

外形寸法／質量：W135ｍｍ×D108mm×H162ｍｍ／600ｇ

任地獄帶起mini冷飯機壞風氣

提外話，SE自己都知道FF15只有釣魚可取，所以FFRK出個釣魚任務

呢隻SAGA聽聞係伏作黎？

賣回憶ffrk算唔錯
ffbe都係

遊戲畫面

DQ11今年有無機出到
買機有一半原因斬無想玩呢隻game

E3唔講即係無

冇

SE都講到咁,真係唔似會有

屌

idea factory一畫就畫左12個乙女向餅比switch

switch果然係PSV後繼機

玩足3個星期

無咀貓會輸嗎？

入入入入入入

背景

呢隻野如果可以八人玩我會買
可惜無

綠帽王黎，一早block埋

阿漿開fun son

笑撚左，無人理之後仲要轉個名做一個人

條柒頭好煩

同啲細路仔一樣

條友睇黎真係有病

咁多以前唔會上任系機既ip新作都有switch份
都可以扮盲睇唔到話冇game
條友充分利用自己黎表現鴕鳥心態呢句成語
佢吹噓果隻 人中北斗都已經唔知去左邊
連卡比都有佢銷量5~6倍

#number 唔係黃色，一眼就睇到

Alone巴多咗個襟兄弟 一直是一個入

佢下次可能搶開新post

無人會入
依度啲人只會入alone pig pig

試過啦

之後我開返

下次開post記得update佢個名啦

其實個名好襯佢「一直是一個人」

係咪要讓個名比佢用

一齊改：
一真是一個人
一矗是一個人
一直是一侗人
Etc...

loading saga

—直是—個人

入

究竟咩人先可以咁無聊係到屌鳩人地機主之餘仲要改埋人地個名

Alone 巴改名做尊機重道，兩個都襯晒

一直是一個槳

奠機重道

多謝尊蛇又出黎搞笑

你地唔講我真係唔知佢又做柒野

佢依家叫1仔

好睇過打機

搞到好想解封鎖望下有咩好笑

『スプラトゥーン』6月9日に世界に衝撃が走るニュースが公開

スプラトゥーン 3?

咁撚快 唔會啦

電競項目?

sp1>sp2>sp......

手機版

出外傳單人game

Microsoft : Minecraft Nintendo Switch Edition 實體版
6月
3888yen

可能只不過係DLC發售日

食雞版splatoon

墨魚戰機?

鬼佬無雙永遠多人一集
魔王再臨變左2
真三1又變2

英國訂game有綠帽送

未必有中文

source係咩

本家中文game好似得XB2唔係一卡齊語言

應該唔知邊份雜誌有提過下

果本叫做《我的舅父》

雖然未必100%可信，但係eshop對應語言係中日韓合版，歐美又一個版
本家嚟講應該好少打漏日文或者英文喺對應語言

唔係offically講左有中文喇咩?

講緊歐美版有無

好少見(未見過)個blog放流料

我反而對呢個jump版迷你紅白機有興趣

ニンテンドークラシックミニ ファミリーコンピュータ 週刊少年ジャンプ創刊50周年記念バージョン

7月7日, 7,980円

収録タイトルは以下のとおりです。

キン肉マン マッスルタッグマッチ
ドラゴンクエスト
北斗の拳
ドラゴンボール神龍の謎
キン肉マン キン肉星王位争奪戦
聖闘士星矢 黄金伝説
キャプテン翼
聖闘士星矢 黄金伝説完結編
赤龍王
ファミコンジャンプ英雄列伝
魁！男塾 疾風一号正
暗黒神話ヤマトタケル伝説
天地を喰らう
北斗の拳3 新世紀創造凄拳列伝
ドラゴンボール3 悟空伝
キャプテン翼2
ドラゴンボールZ 強襲ｻｲﾔ人
まじかるタルルートくん ファンタジックワールド
ファミコンジャンプ2 最強の7人
ろくでなしブルース

出新2DS JM9

成日都出埋啲迷你冷飯

如果virtual console有上面堆game就好

？

中文海賊無雙已買

正呀喂

英雄列傳超好玩既RPG

NBGI:

全世界で普及が進むニンテンドースイッチ向けにもオリジナルの複数タイトルを開発中で、今夏より順次発売予定です。

各種空虛冷冷冷

オリジナル

叫佢找咗dark soul條數先講野啦

有Tales未

今年投邊隻好

隻食鬼咪original

各種獨佔冷冷冷
都係Original

我諗起果隻真人樣類似桃太郎電鐵玩法果隻濕9 GAME

太鼓算唔算?

一早講左既唔計

DeNA、今期最終利益は52％減益へ 18年3月期はスポーツ事業だけ好調

老任拖累

有無人發現隻ggen無得幫原創角色改名
點改都改唔到

KOEI TECMO EUROPE
‏
I can also confirm that #WO4 will NOT be open world. It will follow the traditional Warriors story format.

一早話左唔係OPEN WORLD啦

好笑在呢樣野變左賣點

有冇手足知道WILD GUN RELOADED咩價位？

Arms Demo已上架歐eShop(美過多陣應該都有)

支援:
- The Basics (1 or 2 player)
- Characters: Spring Man, Ribbon Girl, Ninjara, Master Mummy, Twintelle
- Previews for Badges and Gallery
- Access to Dashboard and Help
- Look at full game menu

真三8實在太伏....仲有成170個參戰角色......以光榮o既規模係open world真係唔駛買都知伏

@CrashBandicoot
Crash has defeated N. Tropy and is giving fans the gift of time! The N. Sane Trilogy is launching on new platforms early -- June 29, 2018!

原本係7月10號

Switch MH新作!

Monster Hunter Generations Ultimate - Announcement Trailer

好想叫CAP COIN去死

ffrk早一年都仲幾好玩
而家係咁出新武出到走火入魔

咁同之前個隻有乜分別

英文版

幾時先出閃電十一人架 e3應該有料掛

wtf?

諗唔到capcoin，之前又話唔搞歐美版XX，依家又整

差不多啦，人地財報話今個財政年度要出53隻驚，唔炒呢啲分區冷飯點填夠數

依家忽然傳NS會有機戰NX

但係果個LIST伏過鬼...GUNDAM 得AGE 係咩玩法

G伏唔當高達

係喎，眼大睇過龍，不過跟佢個LIST都好鬼冷

其實都要睇故事既，UX其實當年個list都好伏
機戰X堆作其實算大路野，但寫得好差

美版XX?

外國傳緊ns mh就係呢隻

流過劉華

隔成年先出英文

竟然係炒呢啲

邊度有個list睇？

說好的唔出Switch版同唔出英文版

3ds版出果時夠話唔上switch啦
有名你叫，capcoin

我有個capcom 度做的阿叔,佢爆料新MH 開發緊
爆住咁多先,費事佢地人炒

死口話唔出美版
依家

crapcoin 係咁上下

我有個capcom 度做的舅父,佢係你阿叔老頂
爆住咁多先,費事佢地人炒

自己人,多D關照我阿叔

GameStop’s internal database has updated with over a dozen new Switch SKUs. The system has populated with 16 titles, all of which have the name “Available SKU” at present.

Here’s a look:

Pokemon 2個版本同FE扣左3個，歐美版mhxx又扣一個，12個新作？

亦都可能係wiiu 3ds 既威力加強版

Xx個save應該過唔到落GU？

Nicalis + 手塚治虫角色

復數即係2個,
逃走中,戰鬥中,啱啱好

太鼓, 龍珠

等等先,街霸唔係延左期咩?

唔得

[突發]

印度世界 2018.5.11

日本馬拉松年尾先有

22分鐘
返公司先睇

有D已經出左賣下廣告咁

Kitten Squad

第一隻真正唔使錢嘅 Switch 遊戲

開發者係 PETA - People for the Ethical Treatment of Animals. 睇個名都知佢要你一路玩一路反思點樣虐待動物

免費遊戲，唔好期望太高

PETA 係 on9 㗎可以無視

突然direct
個direct都好冷飯

Indie黎

『BLAZBLUE CROSS TAG BATTLE』オープンβテストを本日5/11（金）16時より開始！ 体験版をダウンロードするだけでどなたでもご参加いただけます！

睇完印度世界,
UNDERTALE 2018年發售預定(好似係)

有幾隻都有興趣

『ファンタジーライフ オンライン』は、より楽しんでいただけるようゲーム全体のクオリティアップを引き続き進めており、配信時期を「2018年夏」と再度変更させていただきます。
大変長らくおまたせしてしまい申し訳ありません。詳細な配信時期は改めてお知らせ致します。

Wonder Flick

有人玩咩

畫餅大廠level 5

Wonder fake

switch 用外叉 有咩牌子推介

唔會出得到架啦

專心出妖錶好高啦

6月21 minecraft

終於更新，終於有中文

老任新出隻細充電座(啱啱公佈果隻)包唔包火牛？

Hollow knight 呢屌

CST ... Hong Kong
要用 Hong Kong 黎講嘅話叫 HKT 先啱呀

Nx機戰果條list係真定假

我已經寫定遺書叫個孫燒比我

蒼翼啲人好撚勁

ロボ

快D E3

垃圾驚

想問下海賊無雙3同火紋無雙/ Zelda 無雙比較, 值唔值得買

因為以前玩過海賊無雙1好垃圾

DLC

嘩
一雞兩味
好似賣10 美金

兩隻都玩過既人同你講 zelda無雙 不二之選

呢D game 唔介意冇中文啦
有時反而睇慣英文, 因為以前不嬲得英文
係其他game eg dark souls 慣左之前玩pc 有中文

終於買左LABO
有成廿幾張紙Design, 當張帶要$400都抵買

佢好似係問緊:
同火紋/zelda 兩隻無雙比較之下
海賊值唔值得買

sor冇睇清楚
海賊3感覺上啲招既精準度同打擊感都冇其他兩隻咁好 但比之前兩集變化多
有啲角色範圍技好勁 好似洗版咁
而且勝在人物都幾多
加上全dlc美服只賣40蚊美金有中文
如果你鍾意海賊王都買得過 可以睇返劇情

咁你小心，因為亞洲未必有英文

check 過eshop 有中文
森喜剛

下垂

又binGV

呢隻係咪另一隻新game，定血污最後改到變成咁？

呢隻係咪gunvolt第2集，定全新作

新作
副標題The out of GV

另一隻, 一早係眾籌計劃之內...
Bloodstained: Ritual of the Night <-- 正game
Bloodstained: Curse of the Moon <-- 呢隻8bit ,之前比$28 的,可免費

左手邊果位咁面善

轉玩刀,完全變左傑洛

射了

indie格鬥

海賊個故事(劇情)模式有無得2人local play?

Zelda同火紋有個模式打專武都係懷舊返以前啲game畫面，好正 不過好農

公海果兩個post做乜野

依家先知原來無雙OROCHI 3英文名係Warriors Orochi 4

屌魚

反串反得咁差都有人上釣

薄櫻鬼都有中文
戰機少女果team中文化

因為之前喺PSV都有中文

good
我有個女同事係ps派
上次聽到呢間公司啲乙女game有啲動搖

但睇番呢隻PSV 中文版係冇出實體，係出完之後中文版先喺PSN上架。
搞到啲腐女要買兩次

諗起kill la kill

w玩到悶悶地
想出switch打mhxx
有無推介去邊間出機 thanks

8用出英文版
Switch宜家多數都有原價
想穩陣咪豐澤吉之島啲大鋪

唔該你先 陣間去睇睇
英文翻譯完會難過日文 唔洗等了

rocket league有特價 好無玩？

唔該哂大家
因為玩左火紋無雙同Zelda無雙（呢隻已經第三次玩...） 兩隻都接近爆哂
如果無火紋無雙咁爽快就算了
玩翻噴墨等網球

zelda 無雙要打晒冒險地圖要幾多個鐘?

蒼翼表現唔錯喎

上網打左幾場冇贏過

格驚苦手
我打黎貪過癮

買左issac,好玩到癲

PokémonHub HK

Limited time! Discount on selected goods including sleeping eevees!

低唔低過七算先

EXACT7LY !! 爸打..我間唔中就玩下, 你爆晒咁多結局未?

係咩？我見戰鬥嗰陣啲角色公仔好似起格咁⋯

作品特色黎
ps4都有少少

電擊文庫果隻都係咁

有得local play 但係你要有兩副左右joy con或者pro制

唔知問唔問得 想問下黃金26xx 連game 會唔會有伏 定係去番大鋪買？

黃金=伏

好 咁去豐澤買算 thanks

本身pc玩開
遲下switch會有埋booster 4,5
新角色
所以想買

爆左4個結局, 都仲未好清楚道具D用法.....D藥丸成日食錯減能力

Wiki好完整
想睇youtube可以搵northernlion

最近一早開機就話右joy con唔夠電，
但我心諗明明handheld緊，應該會charge㗎喎，而且尋晚都有charge
結果我再插過個joy con, 佢就話滿電 咁係咩問題

買咗battle chasers實體版，幾好玩！不過loading time有啲耐⋯

Joycon要部機叉電先叉到joycon

專家Artsy Omni 分析: FAKE

？: Pokémon Switch 消息本週公開

集氣！
上次仲未輸夠？

個個禮拜都話公佈

上次已經係一個月前

好正 好彩忍住唔買pc版

可能15號official release會有patch

想集氣但希望越大失望越大

至少由2月講到而家...
嗰時有個叫Piuk嘅意大利佬喺網上Leak 啲謠言Youtube片多如繁星 我平時當娛樂節目睇

幾時出太鼓PKM呀

太鼓7月19號, PKM唔知
source:

未官方宣布

ZhugeEx暗示E3前會有多個mini direct

呢個網堅, D資料最齊係呢個網, 我bookmark左好多年
個來源係corocoro

而家真係少左好多鋪賣3DS Game

有咩可能
除非有好多招藏左

唔該
不過要等好耐

藥丸我係100%唔食
最鍾意同撒旦隻羊，啲技好勁

信和見唔少

有冇咁勤力

SSP少左好多

April 21, 2012 Nintendo Direct
June 3, 2012 Nintendo Direct Pre E3 2012

April 17, 2013 Nintendo Direct
May 17, 2013 Nintendo Direct

April 1, 2015 Nintendo Direct
April 24, 2015 Xenoblade Chronicles X Direct
May 7, 2015 Splatoon Direct
June 1, 2015 Nintendo Direct Micro
June 14, 2015 Super Smash Bros. Direct

April 12, 2017 Nintendo Direct
June 6, 2017 Pokémon Direct

March 8, 2018 Nintendo Direct
?

新櫻戰唔係手機

想問香港E-shop 係唔係入唔到其他區既code?

當然

可能係6月9日splatoon順手開埋direct?

有沒人有玩blazblue cross tag battle?

我見news有講呢幾日有免費online 試玩。

比想像中好

淨係試晒d女角

白面要買DLC

好似真係有啲事，頭先插住dock放返嗰joycon, 右邊有時係咁

試下撳住 joy-con 粒 sync 掣 reset 佢再插過

想返黎呢度

death road to Canada好冇玩？

邊有pkm switch along唔好出黎柒啦

ニンテンドークラシックミニ ファミリーコンピュータ 週刊少年ジャンプ創刊50周年記念バージョン 紹介映像

2018年6月28日より『ニンテンドークラシックミニ ファミリーコンピュータ』の販売を再開いたします。

7/7, 7980yen

好多中學時打爆既遊戲

不停咁賣電子垃圾

jump版超任可能仲好賣
好多人都屌上次冇龍珠

入面好多game如果而家重製都會好正~

rockey league 日本SHOP 減價
1600 YEN 買左

依家實機效果如何

バンダイナムコエンターテインメントは、PS4/Nintendo Switch用ソフト『僕のヒーローアカデミア One’s Justice』を8月23日に発売すると発表しました。

好順喎 , 不過ONLINE 好多AFK 撚
GOOGLE 一下原來AKF 撚個個板本都有
所以唔係咩問題

What a save!
What a save!
What a save!

Filming of Sonic The Hedgehog is set to begin in Vancouver on July 30, the working title for Sonic The Hedgehog to be ‘Casino Night’. It seems to be a reference to a location which is one of the unique zones from Sonic the Hedgehog 2.

Milla Jovovich to Star in 'Monster Hunter' Adaptation, Production Begins In September

啱啱係e shop買咗呢隻game，1200yen我覺得幾抵玩，又有中文介面

手機驚黎

仲要電話係免費

電話之要錢架好似

依家應該要課金開full game?

5月新出果隻海賊無雙同以前果隻有咩分別？ 淨係中文化左？

Amazon JP 有得正價訂，不過唔送香港，普通板就正價訂送香港

隻donkey kong, 同女朋友合作玩雙打幾好玩, 當然前提係女朋友要識打下機既

ching去左邊買 幾錢 同埋係咪淨係中文化左

4個負評，成班任豚🍇🍇

依家唔止囉

🍆🍆🍆🍆

Eurogamer editor:

(關都地圖t shirt)

好靚

左手同右手玩咁勁

你單手玩開？

我係雙手玩，未試過左手同右手雙打

炒到傻

傳: Retro Studio整緊Star Fox賽車驚

正傳睇怕真係唔會再出......之後賣得咁差

之前emily都爆過retro整緊係類似mario rabbids 既作品
可能你中意個角色但唔中意遊戲類型
可能中意遊戲類型但唔係個ip既fans
唔知道internet reaction

出post果時重係正價
利申，訂左

Donkey kong想買eshop版但又成450幾

唔易整

出撚夠8BIT game未
屌佢老母

買隻二手好過啦 唔岩玩最多蝕20放出去

出8bit gmae會影響到出唔出大game咩？
你唔岩玩有人岩玩
利申唔玩8bit game

indie咋 你想整撚死人咩

唔係唔支持 但係出黎出去都係8BIT
se果隻rpg 又係8 bit 痴撚線
利申:有買NS 8bit indie game我都有買黎玩

大作除左octopath traveler係8-bit仲有咩
借問5月之後game list仲有咩8bit game
其他果d8bit細game indie game,唔岩玩咪唔好玩囉
佢地既制作力淨係整到呢d你想點？

octopath係撚8bit

2.5d=8bit
又有笑話

我唔知佢8bit定義，我當佢將呢類統稱做8bit
如果唔係都唔知佢指緊咩

有啲人盲屌咪由佢
依隻最多叫擬8bit風格 點會同本質8bit game係一樣

仲有堆INDIE GAME 咁平仲想點，一隻普通實體GAME 5分1、6分1 價錢係比呢啲質數GA LA

其實唔駛利申,個人喜好問題,
大把indie唔係8bit風

我寧可佢出8bit好過出手機game

OT 明明係新技術 HD-2D

￥15,552

作る！動き出す！本能解放！（ワイルドブラスト！）リアルムービングキット。ニッパーいらずのパーツパック方式、カラーの取扱説明書を採用！箱を開けてすぐに組立て開始！ 組立てが完了してスイッチを入れたらリアルに動き出す！さらに形態が変化して 本能解放！（ワイルドブラスト！）

【セット内容】
ZW01 ワイルドライガー
ZW02 ギルラプタ―
ZW03 カブター
ZW04 スコーピア
ZW05 ガノンタス
ZW06 ガブリゲーター

希望octopath 殺出血路, 唔係下下出RPG 又3D 又open world 先得,
放番D 資源去其他地方,效果仲好

Little nightmare有偷跑未呢

In a twist on the wildly popular Tonight Show segment Classroom Instruments, the “No Tears Left To Cry” songstress Ariana Grande, together with Jimmy Fallon and The Roots performed the hit single using nothing but cardboard instruments. Taking full advantage of Nintendo’s Labo Toy-Con garage mode, the group was able to recreate and perform the song in its entirety.

預告

マリオテニス エース 紹介映像

story mode

上網打一定一堆神人

7月19

真係有鼓賣

體感個操作要轉彎會唔會唔多順手

我諗體感都係比細路撚兩手姐
其實最大問題係joycon兩邊制不對稱，3DS輕同slide pad平都還好，switch粒菇又突，又有啲重量，我驚打得好辛苦

我原本以為會係加按LR之類再落

體感玩松應該都抆水，玩鬼應該可以放片呃蝦條

係咪可以掟真壽司

不過D垃圾小遊戲有20種左右都算係咁啦
想快D睇到哂曲目

全国にあるスシロー店舗内で、特別メニューの「キャンペーンコラボシート付き いくらとろサーモン」［180円（税別）］を注文すると、『寿司ストライカー』のゲーム内で使用できるシリアルコード（Nintendo Switchとニンテンドー3DSの両ハードに対応）が記載された「コラボシート」をもらえるというもの。

不要玩食物

隻壽司
覺得會伏

btw今日做乜咁多片

再嘈拎花之戀掉你

掟我
最好用拖羅掟我

咁多片
冇大叻鳥

ps4啲鼓賣唔哂要改色清埋佢

無網連

好似要改裝先好用

係喎，屌

唔會掛
冇得同人網上對戰？
Bandai不愧任黑之名

又係個垃圾膠鼓

唔係有幾秒講有得4人一齊玩咩

面連

太鼓有中文
7月19同步發售

Mario tennis+太鼓

係某D人眼中係翻炒冷飯，所以Switch都係冇game玩

不嬲都冇game玩

呢兩隻可以同fd同女朋友一齊玩

太鼓既性質其實係適合switch

無啦啦講乜女朋友

咁小妹既男朋友ok?

我每個月都差唔多買2 3隻switch game
宜家十幾就黎二十隻game
咁都有人話冇game

反而ps4我入得唔多game
一隻手數得晒

無用架 一陣佢就會話你果20隻有8-9成都係冷飯

港版獨佔咪冇數位版
party game我全部數位版架wo

連月費紅白機game都有網連
新驚竟然無

可能有呢，但係以港任E SHOP一定貴實體一兩成價錢喎

switch機能垃圾
連累笨大

笨大唔同語言係分開賣

Ariana Grande, Jimmy & The Roots Sing "No Tears Left to Cry" w/ Nintendo Labo Instruments

流既

129.3 follow咩twitter有中文版cap圖

佢source應該係巴哈

有無玩過PS4既巴打可以講下呢個鼓好唔好用

我個fd買左話慢半拍

太鼓有4打

小遊戲

但係有JOYCON體感玩法，呢個實體鼓顯得雞肋

我驚佢整到體感都慢半拍

用黎放水用

咁唔同既，打鼓同打空氣點都有分別

不過個鼓係垃圾

最後都係手制玩

笨大又嚟語言鎖區，出DLC都唔知點買

初代「GUILTY GEAR」がPS4/Switch/Steam向けに配信決定！

wii 定 wiiu 嗰幾隻已經有4打

依家joy con最平幾錢對
要買了

仲有手繩

又係笨大

FuRyu

獨佔？

用joycon gooooooooshooot

Nintendo Account - 設立家家庭群組

OCTOPATH TRAVELER 最後兩個角色介紹

條女有得拖馬

真係主角名砌OCTOPATH

你唔講都冇為意

係咪唔使ff有中文

Q: Emily (Rogers) , you said there’s a Pokemon title releasing on Switch in 2018. What should we expect from it?

[url]In July 2016, Pokémon Go launched, and became a massive phenomenon, having been downloaded more than 500 million times worldwide by the end of that year. Then, by 2017, overall download numbers increased to over 750 million a year. This all leads to a much bigger question: What lessons should Game Freak and Nintendo learn from Pokémon Go’s success? How could Switch benefit from Pokémon Go’s success, and how could Pokémon Go benefit from Switch’s success?

After all, it was Nintendo who released “Pokémon Go Plus”, a bluetooth wearable device, developed by Nintendo’s Platform Technology Division, that allows players to enjoy the game without looking at their smartphone. Would Nintendo ever dare to create more Pokémon Go accessories like that — possibly even for the Switch?

Joe Merrick, the creator of , once wrote an article on Nintendo Life titled “What Pokémon Go and the Pokemon series could learn from each other.”

As we wait for an announcement on the upcoming Pokémon title, which will be revealed before the end of this month, think about what Pokémon Go might mean for the future of the Pokémon series. I suspect that the naming/branding for this year’s Pokémon Switch title (there’s two versions) might raise a few eyebrows.[/quote]

Q: Emily (Rogers) , you said there’s a Pokemon title releasing on Switch in 2018. What should we expect from it?

Link 入面仲有一啲Retro Star Fox follow-ups

se中文好似好多都係sony做

今個月有announcement

呢TEAM人成日玩名梗

1. 今個月發表，作品名稱或會比較注目(?)
2. 雙版本
3. 想像下Pokémon Go會為正傳帶來咩影響

Pokemon go果part,除左實地捕捉，仲可以點有影響？

受老友記歡迎

switch冇鏡頭冇gps
go既賣點port唔到去本傳

配合手機app?

營運手法: 活動，定期新內容
正傳app連動(例如心金魂銀PokeWalker)

手機驚營運黎講pokemon go都算係搞得屎果堆黎

近期做得好好喎

其實Pokemon go開團體戰後係好玩咗

跟風半年棄坑份子

Little Dragons Cafe
日版8月30
Marvelous 發行

信唔信得過 唔想再受騙

信唔過

貨金量穩佔全球頭三名

我情願佢唔好事先出文未晴報

Emily今年暫時未講錯過

之前睇片窒窒地可能未optimize

太鼓買日版定港版好呢

Dlc點計

港版如果跟港ESHOP我會擔心

影響會唔會係pkmgo整晒啲怪既3d model
所以今集出3d

有3d model好耐啦

版權問題，DLC歌跟返港Eshop既可能性好高

分語言可恥

可能語言跟系統呢~
但game同玩既account用返日本就冇衰架啦

好亂

寶可夢穩定30fps就唔錯 利申唔會買

歌LIST

Emily
I wouldn't expect any announcements this week.

Next week confirmed

香港仲有好多人玩wo，依家d 捉神獸活動。勁多人拎幾部電話打。

最左

佢宜家見到switch咁好成績應該好欣慰 我

"In my mind, I am a game developer. But in my heart, I am a gamer."

真
假

太鼓一定係日版，又冇咩日文要睇

冇錯.....港版ESHOP實在太麻煩

乜港版eshop有野買架咩

有呀 係人地網站開網店lor

日版啦

玩太鼓洗撚要中文版咩

Emily
At the rate that leaks are pouring in, I wouldn't be surprised if they move up the announcement date.

I suspect that the naming/branding for this year’s Pokémon Switch title (there’s two versions) might raise a few eyebrows.

戴晒頭盔

resetera 個邊吹到好真喎
Let's Go Pikachu / Let's Go Eevee

太鼓歌list算唔錯
v家同東方都冇撞歌

啲leak越講越似 越睇又越驚

點解驚

初代重新出發都好
有唔少人可能都幾代無玩，門檻有d高

黃版重制再加伊貝版？

用pkm go嘅mechanic
好不安

傳聞係，同好似enily roger轉發左

唔撚好掟波同鳩㩒
利申：無玩go

唔好要出街

Switch冇gps

配合手機app

手機捉到嘅神獸放落game？

咩版都好啦
唔lag先算

去吧 皮卡丘

其實我懷疑佢官方開始唔敢用中文

This is cursed image

我買個藍罐曲奇改裝當做鼓面算
不過要買個硬淨D既套包住JOYCON

已經成年幾都係咁，一係就落括號

有撚用

咁仲有冇飛人

之前老任老闆唔係講話今年賣2000萬ns既條件已經準備好？

ban左到連地圖都用唔到

冷飯無雙系列
zelda 定 one piece 好 ？

Zelda

唔想玩返go

唔講仲以為係20年前既產品

zelda 優質無雙

8月9日

隻game ps2, wii 又出過
真係泠飯.... 不過都未見終極泠飯-bio4

大部份人咪又係過關就算，有無連動有幾大關係

8月9日
レイトンミステリージャーニー カトリーエイルと大富豪の陰謀DX

呢隻僅次於BIO REV出最多平台

Prototype的乙女游戲《三國戀戰記 少女的兵法》、《吉原彼岸花 久遠契約》將於2018年秋登陸Switch平台。

最垃圾係 又話unreal engine 幅cap圖根本係gen7來 dklm

switch咁鍾意炒冷飯，幾時至炒「電車go」呀！

隻網球game諗返起以前wii隻super sluggers

用joycon 推手柄

無講過用unreal

Creatures請熟unreal嘅人但正傳係Game Freak負責

※Unreal Engineで制作した作品を提出する場合、使用したUnreal Engineのバージョンを明記し、Windows環境で確認できるexeにパッケージした実行ファイルをお送りください。

講緊apply份工嗰陣如果要交用unreal engine整嘅野要用.exe file 交咋喎

上半年咁水靜鵝飛，放完個黃金週就差不多日日有新公佈

好合理

即係8月psn送大神

聽講部機無game玩？

我唔理 垃圾機 冇game玩

『Mario Tennis Ace』介紹影片

線上又係高手既世界

感覺到左上位係鬥block得多同準

應該都係易學難精
高手離哂地

wii tennis. gif

老任d game係咁
Mario kart有版睇

根本老任啲競技/對戰驚全部都係咁
Arms, Splatoon, Mario Kart, Pokemon, Smash Bros
無一隻唔係高手離晒地

突然諗起當年3DS新光神話網戰mode比高手虐

6月17日より順次開催！日本国内でもNintendo Switch『大乱闘スマッシュブラザーズ（仮称）』が体験できる！

睇個款應該同上年Splatoon2差唔多月份出

其實有咩競技驚唔係高手離晒地, 唔係淨係老任啲驚係咁嘅

咁啱6月17去左日本

Splatoon 油地mode

或者咁講，個風格係易學難精

絕對認同

明顯9月同會員系統一齊出

Splatoon到依家都唔識用motion control

的確似9月出，我又唔信會老任會將Pokemon,大亂鬥，火紋撞埋一齊出，呢3隻最似會係大亂鬥出先。

9月 大亂鬥
10月火紋
11月pokemon
12月未知

仲有隻耀西

玩左咁多年平面玩法，希望今次大亂鬥會大改，最好變power stone 果隻玩法就正

我估

9 Smash
10 三廠 (Doom/LA NOIRE..個slot)
11 PKM
12 火紋 (Xenoblade2個slot)

Yoshi delay 去下年年初(卡比個slot)

再加啲新發佈一廠game

會唔會pkm放係12月打聖誕商戰

十一月係thanksgiving 點會等到十二月

任豚又打j

冷飯都咁開心

唔記得black friday
依家邊個節賣得勁啲

我連wiiu買機送果隻sport都比人屈機

game 聖誕同Thanksgiving分別唔大
反而係console先大分別
Thanksgiving console 好多時唔同store會有唔同bundle, gift card 送

Sony 尼幾年係買tv送PS4 silm或者 平賣限定版PS4

美國任天堂 通常平50蚊 或者出Thanksgiving 特別版機

Xbox 冇人理

尼你老母

同

DOMAIN INFORMATION
Domain:

Registrar:
CSC Corporate Domains, Inc

一致

pkm 由xy開始都十一月出

Nintendo Labo Toy-Con 01：Variety Kit 18/04/20 9,818 158,385

銷售失速

精靈寶可夢 去吧皮卡丘
精靈寶可夢 去吧伊布

Switch 31,720
PS4 12,534
PS4 Pro 5,154
New2DS LL 3,639
New3DS LL 2,331
Vita 2,229
2DS 384
Xbox One 126
Xbox One X 42

點做野

sUp

實況野球review得10分?

係咪誤會左10/10 ?
btw,Zelda實體即將破百萬,
算係叫好叫座了

好似話好多bug?

呢個網係咩名

PKM 公佈到正式出係通常係同一年??

yes

冇switch玩

4GAMER
D分係玩家比
人少又比人屌咪好易拉低分

考試考得差比屋企人收左？

VA11 HallA 2019年先出，文字game駛唔駛移植咁耐

太on9比人撻左都唔知

做咩又叫春

之前有無一個list 係講推介咩game?
btw, 9月逼人比錢去同人線上對戰呢樣野

間間都係咁，而且day1已經講左

bug多，平衡差，趕住出，抵撚死
利伸岩岩玩左鋪

今日出果隻8bit巫師有冇巴打買左

I hope this next Pokemon game never gives me up, and never lets me down.

應該gf做既大陸仔微博爆料，歐美瘋傳
宜家del哂、應該炒得

仲有，
都係GSC註冊，應係豪華版黎

嘩好似好正

咁撚蠢

其實除左個註冊同張副標題圖之外仲有咩爆左

4chan 4月1果時爆既圖，當時個個都9up無人理
宜家

好多都同pokemon go有關咁

呢個我會狗衝

Switch 5月17日 The Banner Saga 1
Switch 5月24日 血咒之城：月之詛咒 Bloodstained: Curse of the Moon
Switch 5月25日 PixelJunk Monsters 2 中文
Switch 6月21日 THE 密室からの脱出 ～運命をつなぐ35の謎～ 中文
Switch 6月21日 我的世界/minecraft 實體版 更新中文
Switch 6月29日 古惑狼大進擊3部曲/Crash Bandicoot N. Sane Trilogy
Switch 7月19日 太鼓之達人 for Nintendo switch 中文
Switch 7月19日 封閉的惡夢/CLOSED NIGHTMARE 中文
Switch 7月26日 興奮動物樂園/わくわくどうぶつランド 中文
Switch 8月2日 公主法典EX/Code of Princess EX
Switch 8月9日 偵探 神宫寺三郎 PRISM OF EYES
Switch 8月9日 大神 絕景版
Switch 8月9日 雷頓教授 レイトンミステリージャーニー カトリーエイルと大富豪の陰謀DX
Switch 8月23日 我的英雄學院 一人的正義/僕のヒーローアカデミア One's Justice 中文
Switch 8月30日 Psyvariar Delta 中文
Switch 8月 死亡細胞/ Dead cells 中文
Switch 9月6日 薄桜鬼 真改 風華伝
Switch 9月13日 Code：Realize（コード：リアライズ） ～彩虹の花束
Switch 9月25日 Labyrinth of Refrain: Coven of Dusk | 魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團
Switch 10月25日 爆旋陀螺burst : battle zero
Switch 2018夏 I Hate Running Backwards
Switch 2018夏 Croixleur Sigma
Switch 2018夏 Bad North
Switch 2018秋 Crystal crisis
Switch 2018秋 三国恋戦記～オトメの兵法!～
Switch 2018秋 吉原彼岸花 久遠の契り
Switch 2018冬 日本馬拉松
Switch 2018 無雙OROCHI3 / 無雙大蛇3
Switch 2018 Cendrillon PalicaA
Switch 2018 ニルアドミラリの天秤 色ドリ撫子
Switch 2018 Mineko's Night Market
Switch 2019 VA-11 Hall-A: Cyberpunk Bartender Action
Switch 未定 白き鋼鉄のＸ/Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch 未定 殺戮天使/Angels of Death
Switch 未定 Vertical Strike Endless Challenge
Switch 未定 RemiLore/レミロア～少女と異世界と魔導書～
Switch 未定 LoverPretend
Switch 未定 ビルシャナ戦姫～源平伝～
Switch 未定 私立ベルバラ学園
Switch 未定 戰刻夜想曲/戦刻ナイトブラッド
Switch 未定 失憶症/アムネシア
Switch 未定 NORN9 命運九重奏/ノルン+ノネット
Switch 未定 花之女王/レンドフルール

深夜整理新game資訊

生日有game出 可以叫女朋友送

6月21出果隻minecraft除左多左中文有咩唔同

實體版

唔係真係鳩掟波捉當正傳掛
掟miss左masterball點算

你整漏左好多GAME

129.3我未執哂

狗源FB話9月出亂鬥

?

原先係頭po已經有果啲我冇寫落去
我list出黎果啲都係最近新發佈同剛剛確認發售日既新game
有啲冇咩意思既小遊戲既eshop game我都冇寫落去
睇左你個網址新作應該同我list出黎既差不多
不過都唔該你 如有寫漏歡迎補充

如果真係9月出都幾大鑊，
我驚OT要玩3-4個月

想玩伊貝但唔想用雞巴人

會唔會online 收費前一兩個星期.... free 一兩個星期網上對戰
之後,仆街喇,想網上對戰就要比錢

距離 Switch 玩到老翻嘅日子不遠矣

得支那賤蛆先咁緊張有無得玩老翻既姐

我都好緊張 想睇啲人比任天堂block哂之後上網屌哂鬼咁

D日期

咪係幾舊水買一隻驚都唔想俾就咪鬼玩啦。

高汁會然機界賤種話反任最好既方法係買老任機破解玩老任既GAME

任豚無關

一齊出發！皮卡丘

支界賤種

Little Dragon's Cafe日文官網

8月30日

突然一堆作品七八月份一堆過出

六月後無驚出，得一大堆大餅

但switch多單機驚，破解之後永久斷線都可以玩到

依家抽到game帶個rom出嚟未？
switch 用n記卡，行x86(好似係？）
抽出啲game rom出嚟，用電腦模擬應該會好易

出都係冷飯黎

8月30先出
畫大餅

想訂蒼翼豪華版
但冇鋪有得訂

遲美版一星期
但冇中文

UPS

出dead cell未

#fe 會port去switch? 希望係真

邊度睇到？

leakypandy twitter
冇野了 睇真啲原來只係聯名求port

係咪del左個post？ 我搵唔到

好在今朝有cap

佢點知？

我都係轉貼姐，我點會知佢邊度收風
（雖然考慮到online收費都係合理）

佢同老任做代理，知道貨期都唔出奇

定係其實佢都係跟你地口水尾，你地之前講到似層層，9月大亂鬥，10月又火紋，12月又點點點咁

佢都係話好可能啫

消息來源:連登任豬

Nintendo and Bandai Namco announce Go Vacation for Switch

烏富島 MK-II

Wii版HD加強版

咁興奮做咩，一陣又屈你話依隻係大作

Bandai

地圖咁大 緊係大怍

誇大做作
簡稱大作

幾時有Switch sports resort

有無人見到

好想爆粗

點解，幾好啊我覺

紅衫女more

龍珠套新作

竟然唔係逃走中

NBGI 俾新老任D IP 可唔可以好番少少
冷飯冷飯冷飯

玩咩架

party game合集, 好似好多好評

呢啲係咪唔會有網連？

笨大black list咗好耐

CAPCOM好似未出過新作比NS？

mega man 11
17年3月~ Capcom都係得隻MHW MvC 大逆転裁判2 三隻全新作姐

NGBI淨係最近公佈既switch作都好多下
7.19 太鼓
7.27 Go Vacation
8.2 棒球
8.26 我的英雄學院
Delay dark souls remastered

諗返佢財報講咩，將於18年夏季開始公佈/發售更多switch新作
咁都black list

同埋呢隻既發行商係老任自己
咁睇似係老任推佢出黎多d

Wii Sports Resort亞種

除左Dark Souls無啦啦Delay
暫時OK啦
唔出落Switch咪玩住其他機先

老實講相比起陰謀論我更buy係優化問題/switch唔好port呢d問題
戰場女武神4之前都話推遲到秋季就係因為移植去switch既問題同難度比相像中大，接近重新再做一次

啲game整得差 個人意見

第一次見到下面個版本

俾返隻無雙8人啦

硬係要用一廠game同對家果堆一+三廠比，邊一邊都死啦

呢張係索索反串用既下話？
全部port同2，3線game
睇到都覺

過多半年應該可以全部任系獨佔加新作